Auntie教我去玩賓周 三叔公帶我去雞竇

沒法 解釋怎使用衛生巾
我要波大是無限
叮囑我 撘lift 不應放屁

起碼係本土教會啦
算係好啱音

誰輕輕叫喚我
飲像屎忽隆噴火

暴君 得個樣嚇人
那叱 走去賣白粉

是你偷偷摸摸拉我入廁所

要我玩奶定顏射

屌屎眼 記緊 不應放屁

無人識behind？

唔係姑媽教我去割賓周 姑丈叫我去剪龜頭 咩

有少少牽強wo

教我揸爆你個波
叮囑我叫雞終身免費

到底以前呢隻歌點樣唱到全港小學生都識

猛咁伸手揸鳩我對波
揸揸下 爆左 呢鋪夠「火羅」